[防火反恐]近身格鬥技討論

不論有無學過功夫都可以討論
如果有人揮樽果下.....
應該用背包當盾牌拒過去
or 用戰人帶包壓過去....
沖跌條友...
用亂大力踢佢頭